В данном задании я использовал url для переключения состояния компонента UsersPage. Для этого react-router v.4. Reducer users просто возвращает список пользователей. 
При переходе на роут '/' или '/users' открывается компонент UsersPage и по умолчанию отображается в виде List.